lihkg app 主題出怪獸字

久不久出事，不算頻密。
例子：下面screenshot, 第一、二個posts嘅主題出怪字

電話：Nokia 7.1
Android : 9

Android

iphone

都幾得意